小妹誠邀大家今晚來接我機！！！

話說呢小妹今晚就係台灣返來
航班係長榮 BR827 今晚機來的
但係唔知佢會唔會cancel 又唔知道佢改唔改到機票比我
變左時間好波動 我都唔知自己幾點上到機
但係同時又好想大家接我
希望咁多位香港人可以來接我機

但係如果太多人來接我可能會阻到身邊人，就順便同佢地講聲對唔住啦

唉仆街 開錯台.....

推

接 核爆都接

靚女？

等你返黎好耐啦，今晚去接你

有冇圖

呢招work wo 囉

咁你想我地個牌點寫先 寫連登account 名？

我識樓豬，樓豬好靚女
大家一齊接佢機

一陣見！

Ok come

諗起接機大堂 成班人舉住"肥豬豬好野"個牌就好笑

只要有大grp 話明接人機
咁狗拉咗你都要放人

係囉

係咪寫番做肥豬豬好野相認？

叫新口號

寫肥豬豬好野囉～
仲有，其實班機如果今日飛唔到的話....
可能要麻煩大家聽日要再來接我了

推比多啲人睇呀

肥豬豬好野

幫手推上熱門叫大家來接我機

推到所有人去接樓主機

今晚全部和理優來接你

我要接肥豬豬好野機

可摸耳接埋鄭花甲
花甲我發完大財要黎香港洗錢

推到上熱門

push

Push

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

無錯 P牌出唔到post
搞過邀請接機

咪話咗今晚唔去接

依家個個focus哂落個大陸仔/機場到，浪費哂，原本一手好牌，又機場停飛，又星期一突發罷工，又醫護罷工

唉 ，唔好去機場住 ，集中翻民意818遊行先，始終818要好似之前咁一家大細出泥！

放工黎接機可以嗎

最鐘意接機

今日星踪

721

Ok

接

接機
宣傳818
Why not both?

接！

接呀

接樓主機

我來了

去接傻豬先

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

我今晚喺機場煲定飯等你

想識絲打

不割
睇下警
藍絲 點做
從不道歉

接機好啦
唔好阻人上機啦

接你

絲打一向廣交好友...今晚一定好多網友黎接機 接完洗塵聚舊呢啲就一定架啦!

Ok, 一陣來接你

叫得小妹姐係有鳩

依個方法又ok喎

無自貼相, 唔接

你打算幾多人黎接你機先？

有無鳩都唔緊要 快d去接個靚機

去睇絲打真人

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

返黎啦？

一齊接機

接小妹

要接肥豬豬

幫你推！

P牌絲

幫你喺其他post 落廣告！

見係靚絲會然 今晚接你機啦

接機

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

今晚唔接你機住啦, 留返星期日一齊遊行啦

我愛你

其實大家可以睇下CNN, BBC, SCMP
好多外國輿論話我地香港人係暴徒
大家要諗下咁樣勇武法 係咪得民心

今晚唔入機場了 818前都唔入去住拉 約實大家18見

唔去機場住 ，集中翻民意818遊行先，始終818要好似之前咁一家大細出泥！

點相認？

笑咗

肥豬豬好野

相由心生，絲打一定好靚

我黎接你

大家接機前可check aa個網
有寫航班個狀況

小妹， 好掛住你

岩呀! 到時見!

pish

好多一家大細，老人家會出泥，但平時佢地接受資訊得三個台

你返hometown就ok 其它人就唔得？
不如你留係桃園機場做文宣

洗唔洗寫返係黎接你機嘅牌
肥豬豬好野 歡迎回家

我會去機場

肥豬豬好耐冇見啦好掛住你
陣間見！

接你走

不忘推一下 谷爆星期日呀

到時見！p牌推唔到818post!幫手推下

推推推推

我都識 好靚

有無人聽晚接我機

緊係得啦

屌你地個個夜一夜機 可憐下我打工仔我只接星期五星期六同靚女機

絲打終於返黎啦 一定去接

接你機

Fans Club 接機

關於機場禁制令反思

我來接你, 今晚留返隻豬比我

接肥豬豬機

[緊急分析]法！不！責！眾！

好的

On9你當自己邊撚個? 今晚就黎機場睇吓咩事咁巴閉

今晚香港人齊齊接肥肥

撞

可唔可以接埋我

接完機 可唔可以接你返屋企

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

絲打我黎啦！！！

想喺呢場革命勝出可以睇一睇

有冇發覺香港人比政府撚緊而又真係好有效

齊上齊落好D
大家8月18一齊遊行, 依個星期都唔接機住啦

接機接機

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

多人接機阻到人唔洗道歉 鬼叫我地朋友多咩 人地追星都係咁啦 接機

連登網友接機
應該冇問題嘅
btw影埋張機票望下

借位
檢討：無大台都唔代表任騎劫活動

連登有愛

點認？

使唔使搵人舉牌

c打小心啲
連登好多狗公
驚到時有幾萬人出黎接你

未有啊 就係未知會唔會cancel

有得見絲打狗衝黎接

依家啲航班好似幾亂，唔知會唔會早飛早到，我覺得依家要入去等定，費事接唔到豬豬機。

一陣見我舉牌歡迎

我要接機！！！著便服

肥豬表示會去接肥豬豬好嘢機 到時見

尋晚唔係話中場休息，回返道氣戲818遊行咩，有人又話隔日搞，一朝起身風向又轉⋯

接 核爆都接

太唔安全了

唔知會唔會早到呢 等我早啲黎先

十萬人舉住塊「肥豬豬好野」牌接機

屌你咩 咩叫兄弟爬山呀
你自己唔接就算 咪係到叫全世界都唔好去接
接完818就去唔到啦咩？

推呀

推！！！！機場譚仔好食d

不如眾籌道歉啟示 打關公

道歉係處理關公 唔理人做鬼做
道歉係我哋有改善空間
我哋敢道歉 警察敢嗎？

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

我接

正想講，每日有個手足號召接機就得啦
今日接mary，聽日接peter

721 811

接機有冇口號要叫

係女就接，仔都接

道歉=承認責任，幫對家文宣助攻
所以絕不能道歉！
要做嘅係煲大公安事件、防暴拉無辜市民

肥豬豬bb

樓主你個名

我明白係兄弟爬山，但人小去到會令兄弟危險，對需要國際支持既香港受影響姐...
所以希望大家喺18號之前, 即係大遊行之前唔好再整太多side track出黎

收工一齊去

肥豬豬好野
今晚見

推 接樓主機

放心會有好多人接你

肥豬豬運動，譯返英文應該點譯？

準備定紙牌接機呀！！！

好耐無見！今晚一定會黎接你機

樓主靚唔靚女先，唔靚就唔接了，我入黎食個m記就算

welcome肥豬豬好嘢

一齊接肥豬

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

Pish

樓主個名肉麻咗少少

我好想接肥豬豬好野機，想睇下樓豬係咩樣

絲打陣間見

推！肥豬豬好野！

連登仔快啲買飛今晚去機場睇戲

接 一定接

聽日到我
全部人齊來影音部....

612 721 811

Fat pigs sports

去機場接kol機

有幾多個肥豬豬牌
一陣啲人以為有明星

中上樣？

係咪真係女黎？
好身材？

想你了 肥豬豬

等我大大隻字寫定「肥豬豬好野」
求free hug

直線自爆

死基佬，封撚左邊接

肥豬豬

推

818 見

比真名pls

有無西人需要接機 ?
N.BENTNER果d

長榮空姐都好正連登仔一齊接機啦

帶支美極接你機

如果上到機，出閘記得要識做，鼓勵下士氣都好，好多手足捱咗好多日

你地玩夠未？

核爆都接

網友接機送溫暖

個場景會好好笑

邀請美軍-總統已出聲警告中國，我哋準備1000支美國國旗助攻

去機場，要準備美國旗呀！

818見！五大訴求，缺一不可！

接我！8點到

幾多日都唔割 照接

肥豬豬好波

壓力炸彈

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

識波

經過812同813我有啲嘢想講

入機場

靚女我黎啦

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

如果星期日我番香港你哋會唔會 舉 有我個名嘅牌 嚟接我呀

環球時報記者付國豪，以雙程證（屬不可工作）的簽證，在香港國際機場非法採訪，被市民斷正公民拘捕；根據香港法例《 入境條例》 ( 第115 章) 第41 條， 任何人違反對他有效的逗留條件， 即屬犯罪， 經定罪後， 最高可判罰款港幣五萬元及監禁兩年。屬可處超過12個月監禁的罪行，因此屬可逮捕罪行；根據香港《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」所以根據法律，香港市民有權對其進行公民拘捕。

呼籲大家今日去入境處報案，要求對付國豪從事黑工嚴正執法！強烈抗議特區政府包庇中國黑工，對其違法行為隻字不提，卻抹黑市民的公民拘捕合法行為作「暴徒」！

呢單都要煲大佢！！

接接接
邊個都接

機場機場

加個豬公仔

送機係最後機會，政府和北京，最想香港人打香港人，唔好分化，E次送機如果都好似雨傘，分化，死守，必定失敗，點對得起死左，傷左，被克警圍打，拉左的兄弟姊妹

黎啦黎啦

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

我都就快翻！誠邀大家接埋我haha

Pushhh

不完美，有待改進！

如果三上來,我唸...

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

同意

接肥豬豬好野機

寫塊牌接先

818

點整

等我啊肥豬豬

推，要接

Sor 我改一改口風 我睇左其他post後決定818後再入黎

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

我改左19:10係台北起飛！大家排住隊等我啦

咁識玩

唔知道指責前線既人咩諗法定係一毛，解釋一次：
係政府（共黨)A行為只會煲大對自己有利既point ，
B行為冷處理所有已fc做錯既事（狗濫權），
C行為無中生有屈對方 (收錢遊行)
對方係政權(港共+狗)，香港人係冇權冇槍既市民。
孫中山人數上由壓倒毛澤東到落敗到台灣，係衰左係政治上唔夠老毛賤格，做唔出BC行為。
示威者人數由200萬到而加有大量因爲爆玻璃行為搖擺不定而減到唔知得返幾多。
要贏到共黨政權得一樣方法 ABC行為做得誇過對方。
盲撐可能用錯字，我用攬字。
攬等於= A +B
你話道徳淪喪既？ 我明白。但請唔好係打仗時期對外大宣稱自己友做錯呀喪屌呀。想屌咪整連儂牆囉。
連登都幾多淺黃中立入黎睇，唔好做衰示威者團結形象啦。
欣賞冇被狗搞到憤怒蒙蔽自己既大家，亦希望大家明白政權歷史到現在既手段一樣污穢不堪，我地冇殺人冇姦淫冇大屠殺，用返抹黑老作還擊對方時，你可以做唔出，但請放下政治潔癖，冷處理自己友做得唔好既地方，擁護自己友直至打低強權。
最後，五毛三毛一毛死三代[

接機啦

接完機蓆地而坐舉行祈禱歡迎會 佛教歡迎儀式
乜教乜教聚會

共党-到底那是谁啊！ 怎么那么多拥护者！韩流吗！

後日有冇人名叫 唔洗上淘寶唔洗去深水埗，同機場開倉

有冇得一齊送機？

今晚會見到好多揸住肥豬豬好野既牌

享受做一次大明星萬人接機

幽默咪幾好

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

但係大家入唔入到來

推 但我而家係機場 你班機咁夜

改早左 嘻嘻

小妹誠邀大家來接我機（2）

推到大家都知啊啊啊啊啊啊

買定花接

等陣影張大合照

講笑

肥豬豬好野 全香港一齊接都小好笑

舉牌接絲打機

即刻黎接 等我

小妹誠邀大家來接我機（2）

幫手推推呢個啊 有新安排！
怕大家要比航班號碼先有得接機
唔好比錯啊

psh

女神可唔可以貼d腳圖or性感相，有呢d我地男士就會好想接機

多兵接機唔犯法

大叫: 無敵兄！你返黎啦！

到時一出閘就有人揮熒光棒尖叫肥豬豬
諗起都好笑

等你好耐啦，終於歸隊

download個 機場航班資訊 咁咪隨時隨地都可以飛囉

接機入到黎！！！

去接機lu

連門口都入唔到，真。接機都唔俾。

利申：睇live 有市民理論緊

入到 我試咗接機大堂個個入口只要比航班編號就入到

保安好似係咁講

即刻入。唔俾入，係門口都好

今晚嚟接你

突發 機場有人排隊排到暈左

可唔可以以叫全名

推推推推推推推推推

岩呀

人不要臉天下無敵兄！

推到黑警死全家

612 721 811
光復香港

機場要人

認同的話幫手推一野
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！

我都識，講嘢好低B

手信

Ok 我接你機
可唔可以幫我買班蘭蛋糕呀？因為真係好好食

我識樓主 樓主好正
快啲去一齊接佢機

小妹表示想見到大家

長榮機？
巴打接樓豬仲可以睇埋長榮靚空姐
仲等咩

長榮長榮！

幾點到香港

佢寫2100 land

樓主 我地同機喎

你叫咩野名啊
求其比個英文名我啊

real？

何如我可以同保安講我去接Tracy機

係唔係要用來入機場？

crystal

和你飛

肥豬豬好野!

好掛住你, 一陣見!

接機派全面進場！！！

落咗機 機場咩環境

一聽就知係高質靚女，你個機我接撚硬

一出閘口有海關截停咗我隔離黑衫男問話

入唔到呀

冇人接機

hall B 有

有冇好心人可以幫我地入去